[Cheshire] CLC討論區(26）7th CB Black Dress - 車傻們準備好要大發未！？

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

今次就輕手少少啦

在我們心中 大發

已經大發咗
好滾動

好耐冇上水 終於cb喇

終於聽左，我覺得唔差

打歌可唔可以全部着suits
唔想見到ppap

好型

留名

新人因為black dress 留名

真清留名

學友24

Lm

Cube造型師有獨特既打扮技巧

唔係公仔麵仙人裝我就收貨了

頂 點解Clc d歌可以次次都咁好聽

腳絲留名

第一次拍dingo片

因為係CLC d歌高汁

西裝型死！！

阿丞part solo真係不得了...

我想俾CLC著住西裝瘋狂壁咚

我係咪有問題?

真心其實每次Comeback都無失望

腐女？

呀b好有必要練下d表情同對嘴

好鬼生硬呀

丞B

新年流流

嘩嘩嘩嘩

呵噃

次次聽到u ok i'm ok都諗起smooth criminal

大發！

正評俾標題

竟然係腳絲收呢張圖

諗唔到我腳絲都會收到呢張圖

我都覺

車傻加油令預言成真

21:00
1theK: 208,791
CLC Channel: 114,029

想落廣告
睇黎要問人借信用卡

原來呢個係巴打個page

放條link響到
一陣vlive

之前講過下

用個尿袋叉返電先！
一陣睇

電腦睇
手機禁心心

呢d時間live

上堂啦你

BYE~

睇返之前NU'EST嘅SUITS KNIGHTS
應該會幾搞笑

Vlive心心就黎10m

海外飯唯二貢獻 第一次破千萬開心下幾好

之前一直想CLC上多次周偶...
但周偶都收檔了...

唉

Vlive已開始
但畫面仲係等候中

開波喇呀呀

好型 全西裝

個個都差d笑場

好搞笑

仲有繁中咁好tim

出貓出得好明顯

肥肥又想爆肚

CLC吉祥物係咁架啦

不得了

呀丞深蹲

有d...老尷

做mission仲老尷

好難得咁快就有野睇
希望今次cb真係多啲野睇

少經驗 係咁嫁啦

阿肥同精靈先

完全唔明

呢類型節目做Live 好咩
會唔會對佢地太高難度

飛緊的返去睇

爆數據都要睇

係唔係忍笑節目啲fd
要忍老尷

呀肥用朱古力

阿肥

肥肥！！！！

呀肥笑到

呀肥拎住塊朱古力一定好想食

一間房做咁耐

啊肥掛住食

見到阿肥個樣就想笑

d忍笑聲

平時食緊宵夜 今日要做LIve 唔好怪佢啦

朱古力香水
不安

呀肥做咩都好有喜感

呀肥=喜感代表

笑死

乞嚏

究竟整到咩味出黎呢

終於完第一隊

做咗半個鐘先介紹翻

咩鬼野台灣話

真丞呢pair應該好d掛

打架

真清準備開始cap圖

miss左肥肥同Elkie...

到呀丞真真

頂嘆咖啡

依pair好搞笑

呀丞堅飲

好彩阿肥唔係響呢間房

飲果野睿B叫停

依part益曬獌碎

益埋我

喪B

痴線 一買零食就痴哂線

My time

搵人阻止呀B食

恥笑聲不斷

阿喪已暴走

먹방

阿b食蛋糕食到成咀都係

真真扯呔

阿肥牌wink

音粉留名 加油呀

下次做番最基本啦。。。。

不過多謝哂做咁靚既setting

完了

Hi

~完～

無咩韓飯留言所以都無乜野可以做

今日音銀會提早左香港3:30pm就開始

ps冇份預錄 直接生放

太高能唔啱我地

生放...

23/2/2018 01:15 KST
1theK: 322,408
CLC Channel: 323,970

以為入錯post

要keep住呀

臨訓都仲LOOP緊

I’m in the black dress

唔好熄電腦 不停咁刷

成班芯

破到千萬算幾好

新飯留名

見到你我先以為入錯__團post

呢到得我呢個後輩係真·車傻

Loop 住個album黎訓

Loop到就識背

01都照share

今次隻舞係幾型 感覺呀丞會多左好多人留意

官方：588,326
1theK：375,222

一起身

又係刷MV同loop歌時間

蜜瓜榜

希望clc個個都可以有得辛苦 唔好放咁多假

轉型轉得好成功

今次想買隻實體支持吓
係咪喺Gmarket synnara買會計？

今次d卡都好正

好靚好高汁

10隻走唔甩

今次好似買多幾隻入去好d

呢幾張都好靚

音中係錄影

應該計的

呢個係唔係mnet 投票 開始左？竟然排緊第一
問d fan page 拎左廿個ac準備投

正想貼條Link上黎叫投票

呢個係pre-vote?
揀top10

fanchant
今次有啲難?

投咗

simply kpop to the sky+i like it

只係投左Clc 投其他會增加人地既戰力

今日上班路

Mwave website suck 🌚

以前d ac好似全部廢哂

係 明明以前整左個twitter嘅但無啦啦又要再申請

求其用ig login投算

懶得login 5投la

( Show Blocked User - 歌神張學友 )

學友又想刷負皮

好少負皮人 係佢迫我

大陸貼吧平時都好似冇咩人

去晒微博
微博有clc大吧,inbloom

真係唔知
冇咩點留意呢d網

咁都負皮。。。

好多人架
有d買成20隻

抵啦

希望d大陸壕可以買多d

個投票就黎比ikon追到
有冇芯清識ikon

Sor 原來比人過左

車傻們
放完假喇 給力d啦

我諗起 are you ok?

D回憶返曬黎

尋日mr removed
cheshire fanchant mr removed
女飯叫得好勁

個網Lag到仆街
點入去投呀

not responding....

登出要去返homepage 先得

Nct粉開始做野

親愛嘅天父

求你賜下CLC一位

奉主名求 Amen

我尋晚聽 都嘩一聲 原來咁多女飯

首先天父聽唔聽KPOP

唔記得音銀直播添

不要問只要信

天父：I’m OK

好早出

應援⋯⋯太難？

接近完美 suits+呀喪齊陰

型到喊

好驚人歌係著PPAP

dance break果陣點解D應援漸大漸細咁好笑嘅

幾時拍返條應援教學片

有清真都未飛
去到起碼都多幾十隻啦

我真

車傻以一敵百

有新野睇

今次好似幾好
上次除左mv同官方vlive都記唔起有咩睇

好靚...

越黎越正

老老實實CLC真係有候補就收貨

❗️❗️❗️

這是誰(普通話)

睇個勢我好驚CUBE睇唔開會丟CLC去秦國出道

有機既 有啊sorn吸飯, 到時賺到海外錢就唔洗成日驚要解散

咁幾時返香港出道

佢地最近成個月唔係都剩係賣左5300隻碟炸咩 hanteo chart 1月係得5300

想知道有真清有冇買

冇
認真我買依隊做乜
我淨係唱韓원去fs咋

堅架

想做果隻狗

哇哇哇哇哇

永遠着suits 拒絕ppap!!!!!

睇怕人歌都係PPAP架啦

點都要着一次

著住PPAP跳PPAP

後面有大頭係幾型
但中間有陣黑媽媽想點

辣殺cube點同sm工廠比

本身女團就好難同男團鬥
盡量投啦

泰國車傻真係好多同好撐自己人
反觀香港

Kpop真係好多女睇
男團更加吸女
成日去信和都聽到d女係到大叫抽到咩咩咩

有冇人覺得阿丞唱오늘 기분이 좋아~이 느낌이 좋아~呢段反白眼好正

同佢做定八月十五都似
做明星咁辛苦為乜
人唔可以有夢想？

每個人條路都唔同
憑咩可以以自己把尺度人地人生？
人有長短好醜
你唔得嘅人地都就要唔得？

拎到1st 就可以好似tvb咁大團圓結局

kbs個channel仲未up片？

雖然睇左live

想問下cd warehouse 呢幾日會唔會有碟？

聽日啦應該
遲一兩日的

香港人最鍾意踩人架啦
好多時連睇都未睇過又踩一餐
咁就算點講都係哂氣

miss咗live
就咁搵都搵唔到

睇住先
唔係官方

尋日Mcountdown嗰場都上咗香港YouTube 熱門第15
好過無

LM

有了有了

人地夢想成真咗 你個同事仲今晚份report都未打完
可能佢講完就匿埋係廁所喊

Diu唔係相認呀化

隨口噏 咁都中？！

CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video
觀看次數：1,031,861

[MV] CLC (씨엘씨) _ BLACK DRESS
觀看次數：769,120

一日半破百萬粗卡

一日破百萬粗卡

留名
依家1theK版MV上左香港YouTube熱門#42
今次comeback真係好多驚喜

依條已經又升咗三位喇
13了

who

gugudan sally

comment有講

唔睇tag正常人都唔會知係邊個

留名
新歌好正

留個名 新歌真係好正 出道至今 今次尼首真係好高汁

新人留名 今次首歌真係好好聽呀

雖然唔係飯clc 但都覺得佢地幾可惜
佢地如果上多d 綜藝多d曝光會好好多
佢地差個時機 今次歌都唔錯 希望會大發啦 希望垃圾方塊之後唔好投置佢地
好想有個香港女仔係泡菜多d 人識
有樣有實力
間公司真係麻麻
策劃好唔掂
當初btob 都係靠自己搵定位

身邊d人好多都淨係知clc 有泰國人唔知有香港人

終於到我地有

(MCD)上網都可以投票支持，唔駛1分鐘搞掂，
login fb/IG/google/twitter/line/weibo 就可以投，每個account每日都可以投1次

投票時間:2月23日13:00 - 2月26日08:00
每天23點前截止投票，過左計第二日
26號早上8點前要投好

CLC係香港大發了

唔該哂巴打

我而家loop like that多過主打

Eunbin真係唔得 每次comeback都跳得愈黎愈hea

凌晨4點果時係1048700到
依家升咗咁多 ！

佢跳舞係未到好好
但都唔算係hea

硬咗dd囉
但整體算流暢

傻的嗎...買簽售無碟比人
要我自己去第到買多隻比佢地簽

吓？？

外國人凌晨開始做野

表情都要改善

我刷左一半

正皮學友

音中開始啦

由produce 101睇到佢出道 完全冇進步
明明勁靚女 跳舞可以好好睇

唔識

黎喇！！！！

今日都係黑

點解要紫唇

應援

啊喪件衫

應埋一份

teaser個套衫

fashion呀做咩姐

聽日無人歌?
schedule未寫?

Schedule係唔會寫

係喎都唔記得垃圾cube係咁

成日覺得好多kpop group都係到鳩唱
但又好多人鐘意 我真係唔識欣賞
雖然cube係廢 但幾鐘意佢d歌

又中毒

呢隻色ok喎

對返應援詞黎睇條live片...
發現對得最岩得black dress同叫人名嗰part

D位起伏好跳

莊........靚

應援MR Removed

同Megu Fire有得揮

睇埋naver

老老實實一係cube改下應該詞一係就拍條教學片
次次咁樣都唔係辦法

好難跟呀大佬

n墮less泥

。。。我唔正常

刷左一半負皮？

Weme 風格賣青春活潑，平均年齡廿歲，比較唔到

專注討論自己團啦大家

有vlive

Clc 歳數都差唔多啦
以前賣緊青春活潑風都唔知d人係邊
明明首貢菇眉咁正

呀呢丫正呀

我唔係講曲風
我係講佢旋律，尢其係依家好多歌個過場我聽極都捉唔到佢路，個音高高下無啦啦扭番低，副歌係幾中毒好聽，但連唔鬼到落跟住過場度

邊個咁重口留言肥肥腳板底可愛

收到風係腳c

算啦小弟個人感覺咋各位 kpop見識好少淺窄
真係愚見黎架

如有講錯真心SOR呀

即睇

咪爆

🤔

個頭盔又唔洗笠到咁實

腳絲係咪你呀

我入到去連對腳都睇唔到...

「拜拜」

望下塊鏡咪見到囉

有冇人覺得呀睿講廣東話好正 好好聽

佢地讀完個comment佢拿拿聲縮番對腳入去

抵死

真人好呆好好笑

笑撚死

好nice好鬼得意添

巧打耳丫

一陣睇Replay...
我一入到vlive已經開始咗十幾分鐘

好想去FS

有replay了

我打曬眼色俾你

😢

睇返replay應該係睿b見到comment然後再特登伸個頭去望下阿肥
呢part好笑

bling bling on my body

亂到

呀b dance break 笑死

車傻係咪前世做咗啲咩好事
每日都有新片睇

一定係

好派膠

Mission Clear 呢？！！！？？！！？？！？！！

平行世界嘅車傻有得睇

好開心好滿足好快樂好興奮
做車傻好幸福

成班炒曬

我究竟睇咗啲乜
阿肥伸腳伸唔到

真係好靚

睇MV果陣已經覺得正到爆

睿B冇得輸！

短髮最高！！！

利申：短髮

牙睿～～

係咪成日都唔係好對到咀咁？

首場fs 已中
聽日入去派利是比elkie

到時我同elkie會派利是比你

咁都無人負皮？

報到！

管理員！！

係度

原來elkie開頭有下走音
睇live唔多覺

無全開MIC 好似係

預錄有得剪

聽日睿b vlive終於唔係voice only

買多幾隻當抽卡

上首都冇咗影

唔講都唔記得

音中全體cam群舞好正
mcd燈光多咗啲 反而睇唔清
但mcd丞延cam又cls

星期一kiss the radio

呢隻舞加西裝都幾girl crush

應該都會多人跳cover

呢隻舞真係好型

唱歌!啪啪啪!唱歌!啪啪啪!

I'm okay

mcd prevoting 終於返上2位 記得繼續投

投咗幾次

可唔可以問下kiss the radio 係幾點
錄播 定 生放

生放

thz

最正呢下

今日真係ppap

預咗

但係平均黎講人歌嘅鏡頭係4個台最好⋯⋯

姐係簽名會都ppap

跳ppap

人歌Mr removed
應援走音

唉唔緊要啦

有得見真人公仔面頭泳衣中毒咩都制

唔通真係跳ppap

Elkie派利是

講笑

新歌唔錯喎

中間邊位黎

你都唔識！？

仲有邊個會識

教佢地講恭喜發財

扮野到你 你隊咕咕蛋喎

soyee以前cube trainee黎

咕蛋昭真

呢樣真係唔知

我真係唔識 聽過下chococo咋
淨識Sally同埋世正囉

召喚光頭啦

熟到

叫佢地過咗初10先拆

邊止識咁少 美娜送你朱古力嚇

*嘛

佢仲早過真丞入 2010年果陣已經同apink練緊

呢張右下係佢同呀真

我唔是飯黎

No one trust

有力⋯⋯黑人

原來多咗3個負皮

韓國人好似識中文既多過英文

繼續吹.jpg

今日仲有事後錄影
下星期人歌會着呢套

真架屌

碟都買埋

扒房侍應

肥肥一定係廚房瘋狂偷食

又肥咗

200內算okay

咁都有位入

叫elkie 寫左恭喜發財

掟叔好波

錠叔感謝你

好奇今日FS入座率

佢話係揮春黎

精靈

FY好波

等我呀칯

代簽我都好開心

FY冇去 ？

至少70人

我係香港

肥

簽完 表演左次black dress

買package再買歌
有個30日+30隻歌 個個最抵,買左之後打返CLC再買歌,不過最多買MP3版
FLAC版要實名左先買得

做咩扮恐龍

睿B
真真

借個fd ac買到package都ok?

你想整音源紙?

我上網叫人幫我實左名，咁就ok？

最簡單印出黎個頁係你個人資料個頁個名同生日日期係跟返你passport 同埋你有CLC音源個頁印出黎

得印出黎依個方法？有個fd ac買然後用佢ac都唔得？

你指係佢面前開個APP比佢睇

韓國D通常乜乜乜証明好多時都係要hard copy 有又岩既話通常都過到關
至於開APP既話好睇個fan staff個心情 我記得有個clc fan staff 都幾好人
我就咁開APP都試過 有時過到有時過唔到 利申:唔係CLC音放
最煩係開完APP明知你冇hard copy 佢再問你有冇音源紙 冇就掉你去3順位

唔記得今日有自家電台

佢地話black dress 2個channel 加埋有一千萬view會有surprise比我地
其實同一個ip 幾部機一齊刷有冇用
上網睇人話開分頁都得？係真唔係

今日啊b 對眼唔知咩事
不停滴藥水

見佢 news ade跳舞條片到都好似有d唔妥
以為佢眼訓卒眼
希望唔好有咩啦

係咪就係練習室版/eyes contact版呀

佢地好似叫我地比意見
應該唔係掛

去音樂放送既音源認證一定要hardcopy
然後如果充plan要做左實名先充到，依家apple android都係
以前apple好似可以不用但依家改左
仲有就係我提到既個別曲購買只可以用韓國信用卡比錢
如果買plan大概就多數都係買30日既任聽（用黎刷音源）再加30首下載(mp3)
但係官咖要既音源證明唔可以係買plan入面既30首下載
要係個別曲購買

唔知解答到你嗎
唔明可以再問

啲男飯嗌到好恐怖

召喚車迷南chu!!!

@南珠

我lin勁到

好似好難搞 係咪冇音源證明就一定入唔到?

唔係啦
隔時一樣野都無都入到
係排最後姐

又黑

原來ktr鎰勛做代班dj

岩岩買續左成功
用apple 係melon dl
利申 冇實名

成日都係咁
我買幾次簽售都係唔都碟

可能預冇人買

可能update左先要 我都唔太清楚
我用an機

最緊要幫到位巴打

睇咩團囉
如果係少人申請有位既話都會比你入既
如果係爆曬名額既就難d

呢個真

癡線公司

夜媽媽笑死我

我到依家都淨係睇到買歌plan
冇單曲買 ...是咪買完plan先可以買單曲..

女飯果幾下尖叫勁到

第二日應該講不出聲

現場巴打有冇叫埋一份

有

好癡線好熱血

明白
Thanks

唔係呀 分開的
可以照買

邊個位

다운 ->개별곡 구매

唔該曬砂紙絲

起佢底啦仲等咩

唔好咁

屌笑到我訓唔著

聽日返工開硬追悼會

辣殺

全球車傻奮戰緊

有真清funson

發生咩事 係咪得我唔明

有清真仲有幾多funson
開哂出黎見我哋啦

車傻們記得投下票呀

Pre voting唔係完咗啦咩

屌..

陰公囉，之前仲話爆你

有冇p耳。。。。分唔清

你話呢

有 第一張

有清真

無人po

返工巧忙
Sor

角王弓係咪應該客製加攻？

自膠錯po

睇左一半就熄 倒轉好怪

唔知做緊乜

完全don't know doing wt

最奇怪係D頭髮

搞乜鬼野
我睇到R曬頭

睇樣就夠

點解永遠拍硬照MV個廠都有部街霸係隔離

NCT電台有中字

長髮睿B

일곱 번째 好好聽
越聽越舒服

You’re the reason WHY~

未到

開始

...........

精靈唱左四句話劇結束之後 唔講都唔記得呢首

仲有鎰勛唔知clc轉左隊長

肥喪睿唱mamamoo Mr.애매모호

好好聽

咁又完咗

...上面做乜9
加密黎都無意思 無人想知

睇CLC淨化眼球

做車傻好幸福
今日又有好多新片睇

我愛CLC!!!!!!!

都係入去個PO放低個負皮先

block左就得啦......

其實條友應該係特登引負皮

世界級 !!

即刻入去負皮左

曲線招黑

Sm工廠出產洗怕冇fans? 你叫d人黎幫下我地好過啦

咪quote啦屌

乜撚玩法

講返自己團

真真世界第一

對唔鳩住

講得啱

間接潤鳩我地

唔好嬲

Sm粉真低劣

我無

係嬲都嬲有人搞我地po

嗱

唔可以話全部
個別粉絲做法唔好啫

Ok

呢首到而家都成日聽 真係好正

同癲佬昌燮合唱

媽咪呀...我唔得喇

有真飯留名

嘩 唔得罪得架...
第一日飯KPOP咩

岩呀

阿肥表示: 我呢

收到 佢地人多 我地人少
我都係收收皮先

麻麻地呢首歌

Ok wo 精靈把聲好正

破百萬了 希望mcd果度有加分

Eilke會唔會識蝗加二
佢d 朋友同佢出街

串錯宇

唔出奇嘅
朋友搭朋友識
但應該唔會話好熟好熟囉

唔係掛 咁都會唔知

三月二號FS呀！！！

希望可以係星期日搏多一場

樓上Fansign咁正都負皮

有冇多d有真既圖

fs有dresscode

有真清着套靚老西去啦

fs 都有dresscode

夠多未
我真太正

○ 사인회 안내

당일 사인회에는 '#블랙_드레스코드' 이벤트가 진행됩니다.
가장 멋지게 드레스코드를 소화한 체셔 2분을 선정하여 멤버들과 함께 폴라로이드를 찍어드립니다.

팬 여러분의 많은 참여 부탁드립니다.

드레스코드 : #블랙
심사위원 : CLC

會揀兩個影polaroid

黑色衫褲我大撚把

Polaroid!!!!!!!

唔洗老西啦

要着得特別d先揀你架嘛

星期四有時間嘅去街邊睇下黑鞋囉

有無有真清老西飯拍

有真清 著既話 我到時幫你影

到時相認先

丞巴去唔去mcd玩下

想跳樓自殺

聞所未聞
快啲買老西啦

濛瓏美

我深信秋鴨佢著硬老西大叫承姬我十分愛你

望過黎先比out foucs

咁真係好sosad........

夏天巴
尋晚KTS多唔多人追同係玻璃窗出面企？

多btob 飯
尋日成功送檸檬茶比elkie

又係好似上次咁 洪基姐姐飯多
我地車傻少

black dress好撚正

cb了好感動
elkie愈黎愈centre

今次睿恩 有真 港女都好正

多啦 仲有幾個八婆 諗起都嬲。。

Yo~ 公爵好耐冇見

本身我可以影靚相 被逼拍片

佢地對你出體術定出口術？

你都大叫有真 我十分愛你啦

好耐冇上手
係gsd吹雞見到clc個post入黎坐下

叫過
係FS度叫

入黎順手上柱香比萬碎大神\|/

去得追星緊係去盡佢

唔洗怕怕羞羞

有道理

對我出口術 對我支小黑出體術 係咁推支鏡 明明我淨係影有真 影一個人點會係咁郁 佢係咁話我左右郁支鏡打到佢個頭 最重要係。。。

佢係手機黨

除咗唔好做d傷害阻住idol或者活動嘅行為

你主動d so下佢地問咗佢地可唔可一齊合照
應援大聲d落力d，FS叫下名等佢同你揮手俾你影相

我覺得完全冇問題喎 唔做會後悔添

Are you ok?

我未死

我都怕delay

如果真係咁郁到佢 我會講sorry 但唔可能佢拎個頭黎撞我支鏡就話我用支鏡去撞佢個頭架麻。。

你幾多點到落？

好似十二點幾

同我差唔多，我7點20分機

好撚驚delay

Check 返 好似同你同一班

我地de就仆街了，好撚淆

希望到時揸炮唔手震

你得既

生放又要俾一期屌打

正！

嚇死我 因為我有朋友琴日都去左
你話八婆幾驚係我朋友 佢拎炮

習慣就好 我成日都係咁

🙇🏻

感謝砂紙絲

感激你呀

但如果照你地講落機之後去其實應該趕到既

唔去音放其好夠時間
行曬成個乙支路再去買都得

今日車傻又有幸福的一天

超正 跳得好勁 好powerful
加埋件衫

個beat 好響好震撼

我係怕delay

今日都好多野睇

好想喊
學友清買多幾打啦

大佬 1個星期賣到1000隻已經好好
仲想點

wekimeki呢d新團都⋯

鬼怪張碟賣咗一個月先累積賣千幾隻
Free'sm就好似都要2-3個星期先賣到1000隻到

今次有進步架啦

有進步有進步

亂入嚟講下架妹先
我覺得睿恩剪咗頭髮有幾分似武田玲奈
剪完髮真係靚咗勁多

前2輯造型都一般 今次stylist開始做野

車傻們早晨！

早晨

唔買la 學生哥邊有錢

好撚正呀

渣ga

Ho Jar

3月3又一場FS

三場不是夢

難dd喎

但好想

丞巴你唔係唔買20隻下化

有d人一場買一隻🤷🏻‍♀️
得外國人買幾隻

20隻 有真清諗住一場十隻？
外國人買多啲好似先穩陣啲

十隻一場係回憶黎 ..

今次6隻到啦

咁少

你咪又係唔買

因為自卑囉
人有我冇
所以人地唔配有

我估錠欣

你真識估

次次第一隻都係中呀喪

精靈B

成日中呀丞同呀b
今晚返去睇下抽到咩先

小卡同post 都冇短髮睿b?

唔記得有冇

見到有清真PO小卡先醒起自己未落單買碟

星期一有fact in star直播 你地可以去睇

幾點

兩點

Ok喎
睇完就走

今次行程密過上次
正呀

睇原圖都好似p過咁

今次CB無Sorntoon...想睇

好令

show champ有得投
每人有3票 可以投同一團
而家第5 同第4差1%
同第3就已經差1x%

Diu😡😡😡🖕🏻

加油呀 投爆佢

你丞乩童舞

我丞跳得好好

嘩你幾耐冇上水

太忙

好似係

朴法學博士

博士上水

對Kpop熱情減退 冇興趣追喇

搞咩 是咪有拖拍呀

想問點投票

單完idol champ個app跟條片搞就得

每24小時可以投3票

唔該哂你呀 問兩次都係你覆我

博士巴

呀B set

有冇人有 多既elkie 可以同我換

睇個樣都係冇短髮

唔洗

屌我都想
冇啦追開嘅團又冇cb又冇乜活動

癡孖筋凌晨up相

呀B

到左喇？

有真清落左機？

到了

其實咁早去到 你住果度有得咁早checkin 咩

搭架機場線去弘大都粒幾鐘
然後去明洞搵碟鋪加食早餐
買完先返去check in
我試過上次奶曬野delay6粒幾7粒鐘
驚咗

張丞延到左機場未？

已經到左閘口搵周公釣緊魚

我未過去

大家safe flight

阿粉呢排係靜d 等多陣就7週年啦

各位去20space記得update一下最新指定動作

全昭妍個新mv好多四月既hint
新女團疑似四月公開/出道

邊個話要換精靈架

排

係咪依間？

個團係米佢都有分？
btw佢D歌風格真係唔識聽

寄比我ok?

佢比唔到碟我？

你又中伏啊
買完話無碟 之後自己要去第二到爆多隻
為左入去比佢地簽

你係咪岩岩果兩個絲打

佢今次正係比一隻 其他要遲d 先比

比1隻你入去簽已經算好
我上次直程無碟比我 變相要買多隻

係呀，你一黎就知係你啦

去之前我冇睇連登
如果唔係應該估到

我最終決定一陣過去買埋

去埋好d 今日都冇野做 江南站 11號出口 我買完了 返緊歸

btw 有真清係唔係响mcountdown 等緊？ 冇講過野既 定訓左

佢係呀

我等到6點要走，驚數據收得唔好申請唔到

Staff佢地同我講聽日預錄入硬

我得隻碟 其他咩都冇 聽日博下運氣

有碟拎？

有 全數拎齊

MCD 5位

痴哂線
啊丞2:43個下個動作改咗少少
真係好癲

MR Removed
應援幾好

我要西裝呀

CLC真係好屈機

玩到部野冇電
冇影到

等聽日睇錄影算

有真清可唔可以比tg 我 有d 野想問 又廢時下下呢度回覆

不如加tg

呢套已經好過ppap

好正

係好過黃色既

我覺得呢套幾好睇wor

跪求聽日套衫正常

今次cb全部都正常啦

係黃色有啲ppap姐
對比上上次都算係幾唔錯

諗起中毒圖

想知elkie 近期係邊個vlive講廣東話
想睇

近期20分鐘左右果條有講過

之前CB果晚都有

今日MCD Fancam版
好正呀!!!!!!

view已達400萬（兩個加埋）

一位近了

不倒清呢排成日睇呀丞

呀丞真係好正

相認啦巴手

企我地後面

冇啲咁既事

不是啦

Sor9囉我企咗係梯上面
秋鴨清都叫我坐低d

有真清係咁比秋鴨清屌

巧惡
巧毛菇

起有清真底啦

全部求精靈原相貼 facebook page

同丞巴要入音銀喪嗌應援了

are you ok?

我把聲 沙撚曬...

正常既

自己香港人支持香港人吖嘛

緊係要大叫廣東話支持下

跳前幾秒叫咗句Elkie加油！佢即刻望後黎揮我手

今晚有排你叫

我第一take完把聲已經刷咗勁多 第二take頂硬上

依家狂飲水補補先

今晚要聽有清真嘅mr removed

人歌都係錄影

M countdown pre voting 計幾多％

兩格加CB枱粗卡

第二次飲都覺得好正 完全冇伏

10

最重要都係音源呀...

睇得丞多自有丞庇佑
同埋今次本野封面好雜誌feel
不過簡簡單單反而幾靚

全白好正呀
啊丞大頭又係痴咗線 水
仲有馬尾啊b
elkie開頭又走次音
本身佢已經算穩定 今次隻舞又真係幾攰

聽有清真MR REMOVED

肥肥個肚仔

camman都做到野架啦
冇影落啲

又到投票時間

阿靜呢個頭好好睇

聽日生放又嗌

同意

想問下今日music bank排第幾？

好似無

好後 不過我最後抽過93

今次cb真係好正

seungyeon

有真呀。。。。。。。

屌你又stalk我

短毛yeeun正撚到

呢下好尾。。。

警告多次淨睇咪J

同牙波一樣尾。。

已丁

情不自禁

負皮gogogo

負皮左5次

下?
你叫我J?

音源 係cd 成績？
定韓國既音樂下載網？
唔識野

唉 唔中

慘

邊到有得買碟呀

你想中乜

佢抽FS唔中

點會呀... 6隻入硬啦

thanks

今晚夜訓整水印嗡下相

4

推埋去 新post

咁多香港人去fansign

diu u

1001

淨化

再淨化